講真，無咩藝人敢表態

成百萬人上街，都唔見太多藝人講。基佬軒明明反開，支持佔中，都收晒聲。
技安琪又係，件事好鬼。

可能簽撚左協議，唔反之後可以返大陸接job

人地屋企人係大陸呀 上次佔中 國教佢屋企人已經俾人捉左照肺啦 再黎就GG

So sad

出名嗰堆無人咁表態
除咗何黃杜...嗰幾個
有表態一係唔太紅 一係四五線嗰啲

梁天琦同一班義士冇屋企人？ 佢起碼咁有錢已經唔care養家問題，都唔出分力？

點同, 梁天琦有事 佢屋企人唔會因為咁俾人拉。張敬軒因為背景問題, 本身係大陸人, 屋企人係大陸住, 即刻俾人入煽動國家罪啦

今時今日已經唔同以前，仲記得64果時個個都唔怕，你一句我一句萬人響認。去到今日搬到嚟眼前將會改例，竟然無人再講多句...

中共最恐怖依樣野。真係好顛，講句不是可能被自殺，咁顛咁惡既政權都有人可容忍

林夕囉

最有良心既藝人

好佩服

香港樂壇封殺佢既話

咪罷聽廣東歌囉

其實都算成功

而家真係冇晒人聽廣東歌

唯唯呢？